國歌法下 呢班支那狗算唔算法已犯???

其實應該8成藍絲都唔撚識唱

同限聚令一樣

自己諗下我講咩

第一日出世既睇多d野再上網啦

梗係會選擇性執法啦

對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊